<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE article [
    <!ENTITY oacute "ó">
    <!ENTITY eacute "é">
    <!ENTITY uacute "ú;">
    <!ENTITY aacute "á">
    <!ENTITY iacute "í">
]>
<article desc="Informacion Coleccion">
Para ver a información de unha colección simplemente teremos que facer clic nunha colección do <ref id="Colecciones" desc="listado de coleccións"/>
e tras elo mostrarasenos a seguinte pantalla:<br/>
<img id="info_colec" width="20%"/><br />
Dende esta pantalla poderemos realizar as seguintes operacións:
<ul>
    <li>
        Ver a información da colección
    </li>
    <li>
        Ver o listado de números pertencentes a colección
    </li>
    <li>
        Dar de alta un número
    </li>
    <li>
        <ref id="Alta/Modificacion Coleccion" desc="Modificar a colección"/> <!-- Añadir Link LISTO-->
    </li>
    <li>
        Eliminar a colección
    </li>
</ul>

<title title="Ver a informacion da coleccion"/>
Ao inicio da pantalla poderemos ver o nome da colección en negriña, despois encontraremonos coa data de creación
que se rexistrará automáticamente a hora de dar de alta a colección, os números dos que dispón a
colección e a descripción da colección.

<title title="Ver o listado de numeros da coleccion"/>
Para ver o listado de números da colección, simplemente teremonos que ir a pestana superior de números de
esta pantalla.<br/>
<img id="pestana_num" width="20%"/> <br />
Dende esta ventá poderemos consultar o listado de números, búscar por título de número e <!-- Añadir Link LISTO--> <ref id="Alta/Modificacion Numeros" desc="dar de alta un novo numero"/>.<br />
En esta pantalla poderemos filtrar de forma ASCENDENTE ou DESCENDENTE polo campo que desexemos simplemente premendo sobre a cabeceira do campo. <br />
<img id="num_list" width="20%"/><br />
Tam&eacute;n poderemos consultar a información completa de un número facendo dobre clic sobre o número que desexemos levandonos
a pantalla <ref id="Info Numeros" desc="Informacion de numero"/> <!-- Añadir Link LISTO-->
<br /><box><b>NOTA: </b></box> Os números solo poderán ser dados de alta dende esta pantalla na colección correspondente pulsando sobre o botón "+" na parte superior.

<title title="Eliminar a coleccion"/>
Para eliminar a colección simplemente deberemos de pulsar no botón eliminar.<br/>
<img id="eliminar_colec" width="20%"/><br />
<br /><box><b>NOTA: </b></box> A colección non poderá ser eliminada se conten números. Debe eliminalos primeiro.
</article>