<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE article [
    <!ENTITY oacute "ó">
    <!ENTITY eacute "é">
    <!ENTITY uacute "ú;">
    <!ENTITY aacute "á">
    <!ENTITY iacute "í">
]>
<article desc="Informacion Coleccion">
Para ver la información de una colección simplemente tendremos que hacer clic en una colección del <ref id="Colecciones" desc="listado de colecciones"/>
y tras ello se nos mostrará la siguiente pantalla:<br/>
<img id="info_colec" width="20%"/><br />
Desde esta pantalla podremos realizar las siguientes operaciones:
<ul>
    <li>
        Ver la información de la colección
    </li>
    <li>
        Ver el listado de números pertenecientes a la colección
    </li>
    <li>
        Dar de alta un número
    </li>
    <li>
        <ref id="Alta/Modificacion Coleccion" desc="Modificar la coleccion"/> <!-- Añadir Link LISTO-->
    </li>
    <li>
        Eliminar la colección
    </li>
</ul>

<title title="Ver la informacion de la coleccion"/>
Al inicio de la pantalla podremos ver el nombre de la colección en negrita, despu&eacute;s nos encontraremos con la fecha de
creación, que se registrará automaticamente a la hora de dar de alta la colección, los números de los que dispone dicha
colección y la descripción de la colección.

<title title="Ver el listado de numeros de la coleccion"/>
Para ver el listado de número de la colección, simplemente nos tendremos que dirigir a la pestaña superior de números de
esta pantalla.<br/>
<img id="pestana_num" width="20%"/> <br />
Desde esta ventana podremos consultar el listado de números, búscar por título de número y <!-- Añadir Link LISTO--> <ref id="Alta/Modificacion Numeros" desc="dar de alta un nuevo número"/>.<br />
En esta pantalla podremos filtrar de forma ASCENDENTE O DESCENDENTE por el campo que deseemos simplemente pulsando en la cabecera del campo. <br />
<img id="num_list" width="20%"/><br />
Tambi&eacute;n podremos consultar la información completa de un número haciendo doble clic sobre el número que deseemos y llevándonos
a la pantalla <ref id="Info Numeros" desc="Informaci&oacute;n de numero"/> <!-- Añadir Link LISTO-->
<br /><box><b>NOTA: </b></box> Los números solo podran ser dados de alta desde esta pantalla en la colección correspondiente pulsando el botón "+" de la parte superior.

<title title="Eliminar la coleccion"/>
Para eliminar la colección simplemente debemos pulsar en el botón eliminar.<br/>
<img id="eliminar_colec" width="20%"/><br />
<br /><box><b>NOTA: </b></box> La colección no podrá ser eliminada si contine números. Debe eliminarlos primero.
</article>